競價仲升緊，9半林奠出來打鑼，立刻急插

競價仲升緊，9半林奠出來打鑼，立刻急插

-300 幾點....大兇

平胸777